連登有人唔奶共嗎？

唔好用 Made in China
唔好飲東江水
唔好玩中資Game
唔好幫襯中資企業
唔好用 Apple
唔好抽螞蟻
唔准接大陸Job

根本要唔奶共仲難過食素，淨係 Sony 奶共叫你班友唔好買 PS5 都做唔到啦

該軟件的iOS版本於2019年9月21日提出上架申請，後於26日被拒絕，理由與付款選項等問題有關。在解決問題後，該應用又被重新提交，然而在10月2日再次被蘋果公司拒絕，理由是“其會幫助用戶逃避執法，鼓勵進行違法活動”。而開發者隨後於 Twitter 上表示該程式“只提供資訊，並沒鼓勵市民進行違法活動” 其後，該程序正式被蘋果批准上架。

由於網絡安全及科技罪案調查科發現該程序被用於襲警等行為，蘋果10月10日將其從App Store下架，蘋果公司CEO提姆·庫克稱該程序違反香港法律：

“maliciously to target individual officers for violence and to victimize individuals and property where no police are present ... This use put the app in violation of Hong Kong law”

建制派立法會議員葛珮帆事後也支持下架。 10月24日，Facebook禁用其匿名用戶。

寫給庫克的連署信
作為回應，HKmap.live寫了10個推文。 民主派立法會議員莫乃光寫信批評庫克，信中提及言論自由，也寫推文：

正常香港市民嘗試遠離警察 (normal Hong Kong citizens trying to avoid police presence)

18日， 馬可·魯比奧、泰德·克魯茲、AOC等政治人物連署寫信批評庫克，信中提及NBA及暴雪娛樂。

有得揀, 就唔揀中資野
無得揀, 就唔諗咁多
達哥既產出, 算係有得揀定無得揀??
不過都唔關我事, 一開始都無揀過睇佢D野

當國家被騎劫
保障政權便是危害國家